\begin{frame}[t]{Zwei Spiele!}
  \centering
  \only<1>{
    \begin{columns}
      \column{0.25\textwidth}
        \includegraphics[width=\textwidth]{Poker_As.png}
      \column{0.25\textwidth}
        \includegraphics[width=\textwidth]{Poker_Jack.png}
      \column{0.25\textwidth}
        \includegraphics[width=\textwidth]{Poker_3.png}
      \column{0.25\textwidth}
        \includegraphics[width=\textwidth]{Poker_2.png}
    \end{columns}

    \begin{block}{Regel}
      \centering
      Wenn die Karte auf einer Seite einen \textbf{\color{Green}Vokal} hat, dann hat sie auf der anderen Seite eine \textbf{\color{Blue}gerade Zahl}.
    \end{block}

    {\large\textbf{Welche Karten müssen aufgedeckt werden, um zu wissen, ob die Regel eingehalten wird?}}
  }
  \only<2>{
    \begin{columns}
      \column{0.25\textwidth}
        \centering
        \includegraphics[width=0.85\textwidth]{People_drink.png}\\
        {\small Alter?}
      \column{0.25\textwidth}
        \centering
        \includegraphics[width=0.9\textwidth]{People_nodrink.png}\\
        {\small Trinkt nichts}
      \column{0.25\textwidth}
        \centering
        \includegraphics[width=0.8\textwidth]{People_child.png}\\
        {\small Minderjährige}
      \column{0.25\textwidth}
        \centering
        \includegraphics[width=\textwidth]{People_adult.png}\\
        {\small Erwachsene}
    \end{columns}

    \begin{block}{Regel}
      \centering
      Wenn eine Person \textbf{\color{Green}Alkohol trinkt}, muss sie \textbf{\color{Blue}18 Jahre oder älter} sein.
    \end{block}

    {\large\textbf{Wer sollte kontrolliert werden (Ausweis oder Getränk), um zu wissen, ob die Regel eingehalten wird?}}
  }
  
  \note<1>{
  Wir haben nur die 4 gezeigten Karten.
  Jede Karte hat auf einer Seite einen Buchstaben und auf der anderen eine Zahl.

  Sie haben 15 Sekunden Zeit zu antworten
  }
  
  \note<2>{
Sie arbeiten als Wachpersonal in einer Bar.
  Ihre Aufgabe ist es, dafür zu sorgen, dass die Regeln eingehalten werden.
  Es sind 4 Personen in der Bar: 
  \begin{enumerate}
  \item Ein Mann, dessen Alter man nicht erraten kann, trinkt ein Bier
  \item Eine Frau, die nichts trinkt
  \item Eine minderjährige Person, die etwas trinkt, aber man kann nicht sehen, was es ist
  \item Ein erwachsener Mann, der Wein trinkt
  \end{enumerate}


  Sie haben 15 Sekunden Zeit zu antworten
  }
\end{frame}

\interludeframe{\Large Merke dir deine Antwort!}

\begin{frame}[t]{Lösung}
  \centering
    \begin{columns}
      \column{0.25\textwidth}
        \begin{tikzpicture}
          \only<1,2>{
          \node[inner sep=0] at (0,0) {\includegraphics[width=\textwidth]{Poker_As.png}};
          \draw[line width=2pt] (0.1,0.05) ellipse (1.5cm and 2cm);
          }
          \only<3>{
          \node[inner sep=0] at (0,0) {\includegraphics[width=0.85\textwidth]{People_drink.png}};
          }
          \only<2,3>{
          \node[single arrow,draw=black,fill=black!10,minimum height=1cm,shape border rotate=90, line width=2pt] at (0.1,-1.9) {};
          }
        \end{tikzpicture}
      \column{0.25\textwidth}
        \only<1,2>{
        \includegraphics[width=\textwidth]{Poker_Jack.png}
        }
        \only<3>{
        \includegraphics[width=0.9\textwidth]{People_nodrink.png}
        }
      \column{0.25\textwidth}
        \begin{tikzpicture}
          \only<1,2>{
          \node[inner sep=0] at (0,0) {\includegraphics[width=\textwidth]{Poker_3.png}};
          }
          \only<3>{
          \node[inner sep=0] at (0,0) {\includegraphics[width=0.8\textwidth]{People_child.png}};
          }
          \only<2,3>{
          \node[single arrow,draw=black,fill=black!10,minimum height=1cm,shape border rotate=90, line width=2pt] at (0,-1.9) {};
          }
        \end{tikzpicture}
      \column{0.25\textwidth}
       \only<1,2>{
        \begin{tikzpicture}
          \node[inner sep=0] at (0,0) {\includegraphics[width=\textwidth]{Poker_2.png}};
          \draw[line width=2pt] (-0.05,0.05) ellipse (1.5cm and 2cm);
        \end{tikzpicture}
        }
        \only<3>{
        \includegraphics[width=\textwidth]{People_adult.png}
        }
    \end{columns}

    \only<1,2>{
    \begin{block}{Regla}
      \centering
      Wenn die Karte auf einer Seite einen \textbf{\color{Green}Vokal} hat, dann hat sie auf der anderen Seite eine \textbf{\color{Blue}gerade Zahl}.
    \end{block}
    }
    \only<3>{
    \begin{block}{Regla}
      \centering
      Wenn eine Person \textbf{\color{Green}Alkohol trinkt}, muss sie \textbf{\color{Blue}18 Jahre oder älter} sein.
    \end{block}
    }


    \only<1,2>{
    {\large\textbf{Welche Karten müssen aufgedeckt werden, um zu wissen, ob die Regel eingehalten wird?}}
    }
    \only<3>{
    {\large\textbf{Wer sollte kontrolliert werden (Ausweis oder Getränk), um zu wissen, ob die Regel eingehalten wird?}}
    }
    
    \note<1>{
    Die mit einem Kreis markierten Karten werden häufig gewählt.

    Welche hast du ausgewählt?
    }
    
    \note<2>{
    Die mit einem Pfeil gekennzeichneten Karten sind die zu prüfenden Karten.
    Das "A", denn wenn es auf der anderen Seite keine gerade Zahl hat, ist die Regel nicht eingehalten.
    Die "3", denn wenn sie auf der anderen Seite einen Vokal hat, ist die Regel nicht eingehalten.
    }
    
    \note<3>{
    Im Allgemeinen wählen alle Spieler die richtigen Personen (mit einem Pfeil markiert).
    }
\end{frame}

\begin{frame}[t]{Diskussion}
  \centering
    \begin{columns}
      \column{0.25\textwidth}
        \centering
        \includegraphics[height=0.3\textheight]{Poker_As.png}\\
        \includegraphics[height=0.3\textheight]{People_drink.png}
      \column{0.25\textwidth}
        \centering
        \includegraphics[height=0.3\textheight]{Poker_Jack.png}\\
        \includegraphics[height=0.3\textheight]{People_nodrink.png}
      \column{0.25\textwidth}
        \centering
        \includegraphics[height=0.3\textheight]{Poker_3.png}\\
        \includegraphics[height=0.3\textheight]{People_child.png}
      \column{0.25\textwidth}
        \centering
        \includegraphics[height=0.3\textheight]{Poker_2.png}\\
        \includegraphics[height=0.3\textheight]{People_adult.png}
    \end{columns}
    \vspace{1em}
    \begin{quote}
    \dots Wenn man von einer Maschine erwartet, dass sie \alert{unfehlbar} ist, kann man nicht erwarten, dass sie \alert{intelligent} ist.\\-- Alan Turing. Vorstellung, Mathematical Society Feb. 20, 1947
    \end{quote}

    \note<1>{
    Welches Spiel ist schwieriger?
    
    Die beiden Spiele sind mathematisch identisch.
    
    Es scheint, dass die Sprache, in der das Problem gestellt wird, die Schwierigkeit beeinflusst.
    Es ist, als ob wir "verdrahtet" sind, um Probleme in einer bestimmten Sprache und mit bestimmten Darstellungen zu lösen.
    }

\end{frame}

